{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072867?place[place_type]=GID&place[gid]=1072867&place[latitude]=37.4558416251&place[longitude]=127.3856193489&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 한국문화의집"
    },
    "text": "韓国文化の家は自然の中で休息できるペンションで、黄土とオンドル文化の経験と故郷の家のような温かさを提供します。 ここではさわやかな空気を吸いながら乾かない水の音と多様な鳥のさえずりが聞け、夜空の星を鑑賞しながら自然の中の驚異を体験することができます。 家族、友達、同僚と一緒に美しい思い出を作るのに最適な場所であり、宿の案内によるとチェックイン時間は14:00で、チェックアウトは11:00です。 追加の人数が発生する場合は事前に連絡が必要で、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒に泊まる場合は、一部のペンションでは受けられないこともありますので、注意が必要です。 未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間は次のお客様のために必ず守らなければならず、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客本人の責任で損害賠償責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されており、喫煙は客室内では禁止されているため、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 ペンションでは様々な施設を提供し、休息と楽しさを同時に楽しむことができます。 バーベキュー施設、メゾネットタイプのカラオケ、ビームプロジェクトセミナー室、フットサル場、バスケットボール場、バーベキュー場、駐車場などがあり、ペンションの近くには渓谷のような自然景観と野花樹木園、レールバイク、水上レジャーなど様々な見どころもございます。 客室情報によると、稼働は基準人数10人から最大人数15人まで、ナドンは基準人数15人から最大人数20人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加の人数が発生する場合は事前に連絡が必要です。最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まる場合は、一部のペンションでは受けられないこともありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間は次のお客様のために必ず守らなければならず、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客本人の責任で損害賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されているため、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な施設を提供しています。バーベキュー施設、メゾネットタイプのカラオケ、ビームプロジェクトセミナー室、フットサル場、バスケットボール場、バーベキュー場、駐車場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何か見どころはありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには渓谷のような自然景観と野花樹木園、レールバイク、水上レジャーなど様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの宿泊人数制限はありますか？",
            "answer": "客室情報によると、稼働は基準人数10人から最大人数15人まで、ナドンは基準人数15人から最大人数20人まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 570
    }
}